（聖誕)重考生刪情絲 刪whatsapp

【不容有失】
去年中學文憑試中文科「肥佬」的黃鈞麟痛定思痛，表明不能接受明年再重考，今年務必要成功，為此不惜斬情絲，又刪除WhatsApp，誓要考進大學社會系。
黃鈞麟去年是屯門一間中學的學校考生，應考的六科有五科獲第3或第4級成績，惟獨中文科得第2級，低於升讀大學最低要求第3級，大學夢碎，「見到個2字，真係喊咗出嚟。」

每日到自修室溫習

十多年來出現首次重大失敗，他平復下來後自我檢討，「反省過唔係能力問題，係唔做啫，如果盡晒力去考，應該會得。」他轉到新蒲崗李求恩紀念中學重讀中六，再戰文憑試。這一年來全力谷中文，除專心上堂，也上補習班，「開本簿記低做錯嘅地方，又背多啲唔同語例，增加文化常識。」
近期他每日早上9時就開始在自修室溫習，到晚上關門才回家，免得在家上網分心。他形容今次重考是背水一戰，「舊年11月時刪除咗WhatsApp同其他手機通訊程式，因為覺得好騷擾，怕忍唔住搵吓朋友、忍唔住搵女仔。」
去年轉校後認識一名同級女生，在拍拖兩個月後也斷然分手，為的是要專心應試，「𠵱家（獲得）大學學位係最優先。」他明言今年重考是最後機會，「所以壓力係大過舊年。」今年有10,980名重考生，當中2,141人是學校考生，餘下8,839人是自修考生。

個topic諗起軒轅劍斬港女

下年再努力過啦

今日佢發左達未

我都想知

其他科得3/4
如果今次中文俾你3咗，請問可以入到咩大學社科？
夠分？定揀SYU個啲？

鯨大 同教院

舊聞 唔知中文合格未

有無識佢既人講佢最後讀咩
應該岩岩畢業掛，如果成功有3

中文都有得谷？
利申無溫過中文
靠細個十幾年浸返黎
作文5星
listening 5星
說話5星星
閱讀五

叻仔

社會大學輕鬆考入喇

33444點入ou同ied呀

鯨大十幾分入到啦

佢如果入左社會系 畢業果陣唔止喊 係直情想砍掉重練

咩叫社會系

agger , ou computing 個means 都係17,18分

social science

黃之鋒19分入咗OU政政
當事主中文拎3，佢話其他科3/4，即係至少一科係3
Best 5頂盡都係18分，咁樣不如走後門讀asso升上去啦
咁樣重讀真係浪費時間，仲要講緊13年

你都係想我讚你姐
叻

睇個樣都知傻仔黎

谷到 畢業試仲係pre 1/U
用study leave谷到去5

傻仔都溝到女呀

準確啲係sociology 同social science唔係完全一樣

Ss 其過一科

咁撚癈都拎出黎講

考到咁都好講 我全科5**都未出聲啦

一個5都無，連自己邊五科4or3都唔敢講，好可能係233334 ，面對現實啦自信撚

索性入社會大學啦

見過佢，入咗ou

ied 要最少一科5先有機會in

呢個分數
今年夠入UST ENGINE喇

有無巴打有果幅Bing C圖
係話條友拎左一堆3同2 跟住好興奮話乜估唔到考得咁好可以入U

Retake要分手

有冇諗過代表你間學校垃撚圾

唔洗in都入到啦
33444都入到教院

433333呀

2013

讀咩？
印象中ou無社會系

Tree U 17,18入到啦
利申樹中仔

咪臭係
5科有2 直接考PC仔

以前d網友黎 同佢踢過波 睇到個名就記得佢

柒到無眼睇

佢係第一屆dse 喎
個年我冇記錯平均收全4左右

Yes 我都冇溫 不過勁你少少
作文 5**
綜合 5**
說話 5**
閱讀 5**

Ching點解咁廢 浸左十幾年閱讀都係得個5

旋風腿踢港女